連儂牆支共70年黑歷史回顧+香港人歷年來點幫中國，但被恩將仇報變咗condom

有人話連儂牆可以講吓中共竊國70年來的黑歷史去賀吓佢，咁點解唔順便講吓香港自1949年70年以來點樣幫大陸：
解放時有幾多廣東福建同上海有錢佬廠家地主走難嚟咗香港，仲有收容數以萬計國軍敗兵，
50/60年代三反五反大躍進及文革時大陸大飢荒，大逃港時港英政府接收咗幾多流離失所的大陸難民，
60/70年代時香港人點樣用物資接濟國內的親友，當時港英政府如何大建公屋安置數百萬的大陸難民，如何向英國爭取香港工業產品以最惠國待遇進入歐美市場，如何促進南下的民國富豪留港發展工商業，終在80年代將香港發展成東方之珠，亞洲四小龍。
當香港經濟起飛後，香港人並未忘記大陸的同胞，在80年代中共改革開放後，港資，港商，以及港人一直投入中國的經濟建設發展，帶入資金，外國訂單及投資，先進的工商業標準及生產管理技術，協助中國實現四個現代化，累積技術經驗與資本，從而成就今日中國所謂的世界工廠及全球產業鏈。
89年北京天安門，90年代華東水災，在貧窮地區資助興建希望小學，至2008汶川大地震，香港人一直都豪不計較地出錢出力去幫助受苦的同胞⋯

到咗2010年代，突然間香港人淪落成沒有祖国照顧就吃屎的窮L港灿，廢青，反中亂港人心未歸勾結外國勢力的漢奸叛徒，成為14億護旗手爭相除而後快的港毒分子。

就等D愛國的藍屍睇吓呢70年來，中共點樣恩將仇報，香港人點樣變咗condom，班廢中廢老藍屍不少人當年都經歷過以上所提及80/90年代，香港人點樣為中國出錢出力付出了青春汗水，佢地近年被中共宣傳搞到忘記咗當年自己的努力付出，心裡以為中國而家好勁而香港人就好廢，失去了過往的榮耀同自信，所以等佢地明白點解而家要講光復。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

tui

推

唔係好識中史，有冇手足可以整理下共黨啲仆街野，驚整錯文宣

記得要提當年中共仆街時，香港人點樣出力幫中國同胞渡過難關，去反照出今日中共恩將仇報有幾咁仆街

正！睇下獅子狗點玩

可以搵劉世良寫得好D

Tui

共產黨就是反骨

算啦 由細到大都覺得 上一代人 係咁幫呢d蠻族人 只可以話on9. 幫人唔緊要, 幫完仲屌7你果d, 就由佢含家產死啦 香港真係好多大愛左膠

諗起有d 香港人當年又係為左支那班窮親戚仆心仆命，課晒金比佢地又幫佢地d 仔女供書教學，結果近年支那玩收地個個都雞犬升天，香港人不但錢又冇得分，番到鄉下仲要比親戚串自己窮，日日打份牛工都唔冇佢地分錢分得咁多，真係折尻墮